咪撚理熱狗陳云根

你當連登仔失憶？
你兩班人啲鳩野柒事仲多過白鴿黨
每隔一排就出來分化刷存在感
打緊大佬就地圖炮通街開火

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾